屌那星，今年旺角連賣書妹都無埋，仲點搵女仔傾偈？

今年無靚妹會叫我靚仔了

香港首個陪玩G 網站上線啦

賣書妹對腳

下年一定會有返嘅